層樓放左畀AA成半年都未賣得出 班MKAA真係廢過狗🐕

日撚日打黎update
Up你老母牙

放畀青山道幫你賣?

減左10％